\documentclass[landscape]{edtkdoc}%
\usepackage{xtab}%
\usepackage{color}%
\usepackage{subscript}% Pour mettre texte en indice
\usepackage{colortbl}% Pour les bordures du tableau en couleur
\usepackage{graphicx}% Pour les bordures du tableau en couleur
\usepackage{colortbl}% Pour les bordures du tableau en couleur
\usepackage{longtable}%
\usepackage{pstricks,pst-node,pst-tree}%
\usepackage{auto-pst-pdf}%
\usepackage{pdflscape}%
\usepackage{rotating}%
\usepackage[nomessages]{fp}%
\usepackage{hhline}%
\geometry{hmargin={1.5cm,2cm},vmargin={4.8cm,1.8cm},includefoot}%

\setlongtables%
\chead{\FondSimple}%

\renewcommand{\arraystretch}{1.1} % redéfinit la hauteur d'une ligne d'un tableau par défaut

\npnoround%

%%%%%%%%%%%% Règle de gestion reprise d'activité - oui - non %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newcommand{\editComptageDocGeneresParEntite}{%
	\vspace*{10pt}%
	\begin{center}%
		\titreTableau{Nombre de documents générés par entité juridique}%
	\end{center}%
%	\begin{longtable}{| l | r r | r | r | r r |}%
%	\begin{longtable}{| L{40pt}| R{50pt} R{50pt} | R{50pt} | R{50pt} | R{50pt} R{50pt} R{50pt} | R{50pt} R{50pt} R{50pt} |}%
	\begin{longtable}{| l | r r | r | r | r r r | r r r |}%
%	\firsthline \textbf{Entité juridique}&\textbf{Nombre de documents générés en~\yearStat} &\textbf{\% du total des documents}&\textbf{Nombre de documents générés en~\yearIStat}&\textbf{Évolution en un an}&\textbf{Nombre de documents envoyés au façonnier en~\yearStat}&\textbf{Nombre de pages envoyées au façonnier en~\yearStat}\\\hline\endhead%
		\firsthline
		& \multicolumn{4}{c|}{\textbf{Documents générés}} & \multicolumn{6}{c|}{\textbf{Éléments envoyés au façonnier}}\\
		\hhline{~----------}
		\multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Entité juridique}} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{en~\yearStat}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{en~\yearIStat}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Évolution}} & \multicolumn{3}{c|}{\textbf{Documents}} & \multicolumn{3}{c|}{\textbf{Pages}}\\
		\hhline{~---~------} & \multicolumn{1}{r}{\textbf{total}} & \multicolumn{1}{r|}{\textbf{ratio}} & \multicolumn{1}{r|}{\textbf{total}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{en un an}} & \multicolumn{1}{r}{\textbf{en \yearStat}} & \multicolumn{1}{r}{\textbf{en \yearIStat}} & \multicolumn{1}{r |}{\textbf{Évolution}}  & \multicolumn{1}{r}{\textbf{en \yearStat}} & \multicolumn{1}{r}{\textbf{en \yearIStat}} & \multicolumn{1}{r |}{\textbf{Évolution}}\\
		\hline
		\endhead%
		\endfoot%
		\tableauDocGeEnt%
		\textbf{TOTAL}&\textbf{\numprint{\comptDocumentsGeneres}}&&\textbf{\numprint{\comptDocumentsGeneresyI}}&\textbf{\signeevo \augment\%}&\textbf{\numprint{\comptDocumentsEnvoyes}}&\textbf{\numprint{\comptDocumentsEnvoyesyI}}&\textbf{\signeEvoTotalActimailDocsPourcent \evoTotalActimailDocsPourcent}&\textbf{\numprint{\comptPagesEnvoyes}}&\textbf{\numprint{\comptPagesEnvoyesyI}}&\textbf{\signeEvoTotalActimailPagesPourcent \evoActimailTotalPagesPourcent}\\%
		\lasthline%
	\end{longtable}

			\newcounter{camembertCounter}%
			\newcounter{camembertCounterII}%
			\newcounter{camembertCounterTemp}%
			\setcounter{camembertCounter}{0}%
			\setcounter{camembertCounterII}{0}%
			\setcounter{camembertCounterTemp}{0}%
}%


\newcommand{\editComptageDocGeneresParApp}{%
%	\vspace*{40pt}%
	\newpage%
	\titreTableau{Nombre de documents générés par application éditique}%
	\begin{longtable}{| p{160pt} R{60pt} | R{40pt} R{40pt} | R{40pt} | R{40pt} | R{40pt} R{40pt} R{40pt} | R{40pt} R{40pt} R{40pt} |}%
	\firsthline
	\mc{2}{|c|}{} & \multicolumn{4}{c|}{\textbf{Documents générés}} & \multicolumn{6}{c|}{\textbf{Éléments envoyés au façonnier}} \\
	\hhline{~~----------}
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Application}} & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{en~\yearStat}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{en~\yearIStat}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{\footnotesize Évolution}} & \multicolumn{3}{c|}{\textbf{Documents}} & \multicolumn{3}{c|}{\textbf{Pages}} \\
	\hhline{-----~------}
	\textbf{Libellé} & \textbf{nom technique} & \textbf{total} & \textbf{ratio} & \textbf{total} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{\footnotesize en un an}} & \textbf{\yearStat} & \textbf{\yearIStat} & \textbf{Évolution} & \textbf{\yearStat} & \textbf{\yearIStat} & \textbf{Évolution}\\
	\hline
	\endhead%
	\endfoot%
	\tableauDocGeApp%
	\end{longtable}

	\setcounter{camembertCounter}{0}%
	\setcounter{camembertCounterII}{0}%
	\setcounter{camembertCounterTemp}{0}%
	\psset{unit=2.6cm}%
	\begin{center}%
		\begin{pspicture}(-2,-2)(2,2)
			\rput{-90}(0){%
			\SpecialCoor%
			\tiny%
			\camembertDocGeApp%
			}%
		\end{pspicture} \par
	\end{center}%
}%


\newcommand{\editComptageDocEnvoyesParDomaine}{%
	\begin{center}%
		\titreTableau{Nombre de documents et de pages envoyés au façonnier par domaine métier}%
	\end{center}%
%	\begin{longtable}{| p{80pt} | p{80pt} | p{80pt} | p{80pt} |}%
	\begin{longtable}{|l|r|r r|}
		\firsthline
		& & \multicolumn{2}{c|}{\textbf{Pages envoyées}}\\
		\hhline{~~--}
		\textbf{Domaine métier} & \textbf{Documents envoyés} & \textbf{total} & \textbf{ratio}\\
		\hline
		\endhead%
		\endfoot%
		\tableauDocGeEnvDom%
		\end{longtable}
}%



\newcommand{\beginDoc}{% ATTENTION A BIEN LAISSER LES DEUX LIGNES VIDES !!
	\begin{textblock*}{\textwidth}(230px,50px)%
	\fcolorbox{black}{MidnightBlue}{%
		\begin{minipage}{360pt}%
			\color{green}{%
				\begin{center}
					\Large DDSI - Pôle Dématérialisation - ECM\\RAPPORT DES STATISTIQUES ÉDITIQUE\\\normalsize Année \yearStat%
				\end{center}%
			}%
		\end{minipage}%
	}%
	\end{textblock*}%
	\small%
}%


\newcommand{\editComptageDocGeneres}{%
	\begin{center}%
		\titreTableau{Nombre de documents générés}%
	\end{center}%
	En \yearStat, la chaîne éditique a généré un total de \textbf{\numprint{\comptDocumentsGeneres}~documents} papiers et électroniques, représentant une \textbf{\evolutionGen~de%
	~\augment \%}~par rapport à l'année \yearIStat~quand \numprint{\comptDocumentsGeneresyI}~documents avaient été générés.\\%
}%


\newcommand{\editComptageDocEnvoyes}{%
	\newpage%
%	\vspace*{65pt}%
	\begin{center}%
		\textbf{Nombre de documents et de pages générés par la chaîne éditique puis envoyés au façonnier}%
	\end{center}%
	Pour l'année \yearStat, la chaîne éditique a généré puis envoyé au façonnier un total de \textbf{\numprint{\comptDocumentsEnvoyes} documents} représentant \textbf{\numprint{\comptPagesEnvoyes}~pages} papier.\\%
}%


\newcommand{\editRowTableauDocGeEnt}{%
	\textbf{\nomEnt}&\numprint{\totalDocsEnt}&\numprint{\pourCent}\%&\numprint{\totalDocsEntNbryI}&\signeEvoPourcent\evoPourcent&\numprint{\totalDocsEntActimail}&\numprint{\totalDocsEntActimailyI}&\signeEvoActimailDocsPourcent\evoActimailDocsPourcent&\numprint{\totalDocsEntPagesActimail}&\numprint{\totalDocsEntPagesActimailyI}&\signeEvoActimailPagesPourcent\evoActimailPagesPourcent\\\hline%
}%



\newcommand{\calcPsre}[2]{\FPeval\result{(#1-#2)/#1*100}\FPround{\result}{\result}2 \FPclip{\result}{\result} \result}%

\newcommand{\editRowTableauDocGeApp}{%
	\textbf{\libelleApp}&\nomApp&\numprint{\totalDocsApp}&\ifthenelse{\equal{\pourCent}{0.00}}{< 0.01}{\numprint{\pourCent}}\%&\numprint{\totalDocsAppNbryI}&\signeEvoPourcent\evoPourcent&\numprint{\totalDocsAppActimail}&\numprint{\totalDocsAppActimailyI}&\signeEvoDocsFacoPourcent \evoDocsFacoPourcent&\numprint{\totalDocsAppPagesActimail}&\numprint{\totalDocsAppPagesActimailyI}&\signeEvoPagesFacoPourcent \evoPagesFacoPourcent%
	\ifthenelse{\equal{\nomApp}{RPA-PSRE1}}{%
		\\\cline{5-12}&&&\multicolumn{9}{r|}{\textbf{Pourcentage de relevés de prestations complètement dématérialisés : \calcPsre{\totalDocsApp} {\totalDocsAppActimail}} \%} %
	} {} \\\hline%
}%


\newcommand{\editRowTableauDocEnvDom}{%
	\textbf{\nomDom}&\numprint{\totalDocsDom}&\numprint{\totalPagesDom}&\numprint{\pourCent}\%\\\hline%
}%


\newcommand{\editPortionCamembertApp}{%
	\setcounter{camembertCounterTemp}{\thecamembertCounterII}%
	\addtocounter{camembertCounterII}{\pourTroisCentSoixante}%
	\addtocounter{camembertCounterTemp}{\pourTroisCentSoixanteSurDeux}%
	\definecolor{portionCouleur}{RGB}{\colorR,\colorV,\colorB}%
	\pswedge[fillstyle=solid,fillcolor=portionCouleur]{2,2}{\thecamembertCounter}{\thecamembertCounterII}%
	\uput{2.2}[\thecamembertCounterTemp](0,0){\libellePTCS}%
	\rput(1.8;\thecamembertCounterTemp){\textcolor{white}{\pourCent\%}}%
	\setcounter{camembertCounter}{\thecamembertCounterII}%
}%


\cfoot{\thesubpage\\} % Footer dès le début du doc pour avoir la numérotation sur toutes les pages

\newcommand\titreTableau[1]{\begin{center}{\Large \textbf{#1}}\end{center}}

\begin{document}%

\input{STATS-ANNUELLES.txt}%

\end{document}%
